抗爭唔可以怕柒

我知大家睇打狗獅鳥個啲會睇得好爽
但有樣嘢大家一定要緊記
我地既敵人係有少少異見就打壓
爭取勞工權益當係「不穩定因子」
為左整頓成個宗教社群，會將佢哋連根拔起困入集中營既超級極權政府
佢哋既權力機關——即係警察係的確「大撚曬」
佢哋唔會驚，因為我地係「無權無勢」既人
我地真係弱勢嗰邊既人黎。

但運動直至依家，我地絕對唔可以話無用
每一個step都係making noise
爭在好多人都未有真正決心去真真正正進入混亂既環境之中（要諗諗計，唔可以將抗爭變做part time）
但重點係
我地唔可以因為比啲差佬大到我地，嚇到我地
或者見住手足一個一個比佢哋帶走
就心淡覺得我地無用
或者嫌自己唔夠勇武唔敢空手赤拳咁打柒啲拎槍既人
對於手足敢自我犧牲既精神，我覺得尊重而且敬佩
但係亦唔好屌自己人話人唔夠勇
必要時一定係要走
事實係，法律上、權力上、武力上，我地都真係唔夠抽
但只要大家願意持續落去，肯進步，真係做到全民三罷既話
我地會對得住犧牲自己既義士

利申 唔係散水撚 絕對支持前線決定
但只係唔想大家見到啲狗大我地既片就係度呻大家無用
與其呻 不如留多啖氣去同啲仲動搖緊既人做文宣、鼓勵大家
話比佢哋知我地香港人真係齊上齊落，即使無左份工、無收入、變左三無
都會有一百萬人接住佢哋
令佢哋脫離日常既生活會過得安心：因為有大家

其實由香港人 加油 到香港人 反抗
我覺得香港人已經慢慢進步緊
但抗爭既路好遙遠
意思即係途中我地好容易會氣餒 或者自怨自艾
所以唔該
覺得洩氣既打自己兩巴先
覺得攰就抖抖
覺得傷心就攬住手足喊一場
抗爭係要學架（就正如你係前線都係有好多野要學）
比啲時間香港人
相信香港人

光復香港
時代革命